有冇花蓮倒數既朋友仔，順便夾車

30號到花蓮
31號諗住去遊下清水斷崖/太魯閣/七星潭
跟住夜晚會去跨年晚會，有興既可以一齊

有冇巴絲有興趣？ 我地一男一女

push下先

人在台北 幫推